Popo又恐嚇市民！

今次早預早一日sd!

係覆唔到

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

你好似漏左啲野

大波狗那自己落場睇

狗嘅乳房你有興趣！？

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

唉也
我下月轉台
應該唔會收到依啲騷擾sms

屌我都係

咪佢地出黎製造混亂